# LDAP Server Mati Vizcaíno
## Escola del treball - ASIX-M06 
[DockerImage:](https://hub.docker.com/repository/docker/isx26071640/ldap20)
* ldap20:base imatge docker LDAP server funcional
* ldap20:group imagte de usuaris identificats per uid
